點解大家都係人口老化嚴重國家 日本街上少咁多廢老？

如題，但點解得d小型賭場、動物園先見到d老人家？
而且好多獨居老人家中離世嘅新聞，係咪市區人步速太快佢哋唔習慣？

因為日本大

上世紀毒撚

有郊區

日本人係好怕麻煩人

九州好多

日本啲廢青好惡質，無晒上一代啲美德，唔好諗到日本乜都好

城市就少 郊區好多

日本癈老多數係屋企唔出街
同埋日本人運動開
50,60歲同40歲差唔多
日本阿婆行得仲快過我

人地啲老人家正常好多邊有香港嗰啲咁廢

讓座比佢黑面

日本老野著衫靚好多 市容咪好囉
香港d c9 個仔讀幼稚園佢就開始頹著身材走樣